［突發］有冇人1450係沙田新城市間school food到

有枱客捉住個經理黎屌打 有冇人知咩事

我都見到

不過坐太遠聽唔到

樓主坐邊